「請置頂」香港人最重要一週日程表

10/1 一定要賀賀佢 約朋友既都約去夢遊 最多你要走早小小走 唔好為左自己小小野就忘記一班人由612 打到今時今日
香港人，唔係Condom。

推1

推2

推3

推

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

真•5區定案已經出左 出埋文宣

推埋呢個post

呀呀呀呀